條毒瘤講一句，竟然引嚟對民主派嘅全天候攻擊，我係共產黨見你咁天真都繼續搞分化啦

唔好鳩啦，條葉瘤講一句分化你就信晒？條八婆做嘢一向冇底線㗎喎，擺明係想喺關鍵時刻挑撥離間啦。泛民已講到明，人權法一定過，仲要係2/3以上票數，而佢哋係完全支持制裁港官

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

寧願信條低能婆都唔信民主派
涂謹申喺立法會阻修例好勇武